打一次J 竟也不孤單 褲浪有 熾熱美腸配蛋

《一次J》（調寄： 洗冤錄《一個人》）

打 一次J
單身一個我搖動大旗
機 點去起？
詠美朱里幫你繳械器

#打一次J 竟也不孤單
褲浪有 熾熱美腸配蛋
Pornhub裏邊 歐美片不慣
日本片更新 我嫌慢

*望我一隻手 起哂繭
亡命chok 再硬 J都會爛
用廁紙抹返 功一散
然後眼瞓到躂落床嘆
留力要儲精聽晚再出山

打 一次J
單身一個我搖動大旗
機 點去起？
詠美朱里幫你繳械器

Repeat #
Repeat *

是否願意join 個plan？ 無碼可訂
全月包保有高清靚聲

Repeat #
Repeat * x 2
------------------
註： 褲浪正字係褲襠
好多位同霑叔捉音唔同，冇跟佢啲斷句
Btw，其實好鍾意原詞
原詞「是否願意今生」個「今」字有兩個音，我拆左做「join個」

望到個MV preview係宣萱就諗起盧巧音首風吹不走笑容

風吹得再凶~~~

來來來

高汁

好奇想請教係用乜cut soundtrack?

咁快手

正

新一代richard billyham出現了

感激肚臍巴大發慈悲傾情演唱
咁開心嘅時刻梗係要打返一次J賀一賀佢